\chapter{Requisiti Trovati}
Dalle risposte ottenute dal questionario somministrato e dalle analisi effettuate sono stati individuati i seguenti requisiti:

\section{Funzionali}
\begin{itemize}
  \item Notifiche per l'attività del servizio
  \item Stato occupazionale della navetta
  \item Aggiornamenti riguardo gli orari
\end{itemize}

\section{Non Funzionali}
\begin{itemize}
  \item Adattabilità (cross-platform)
  \item Facilità d'uso
  \item Usabilità
\end{itemize}
